200萬和理非示威者，應該包括大公司HR，或者管理層

如果遇到求職者，因示威而留案底，而無犯其他刑事罪，應該畀機會，甚至優先考慮，否則搵鬼去抗爭。

真係識得有大公司極高層去遊行

電信佬響應

咩工hr會check你有冇案底呀

咩工都要check 架啦

同佢講下

好人一生平安

返過工未

返過好多年啦